呢個世界仲有冇可能出到好似朱茵同黎姿咁靚嘅人

Heidi同Angela yuen
啱啱好兩個

差幾皮

美人同靚囡係兩回事
朱西同黎G個樣真係有嗰種吸人魂魄嘅氣場

可以有靚五觀 但氣質難有
其實angela yuen五觀唔算靚 係整體ok

G因真係世界級

梁雪湄

個樣勁似荔枝

佢哋根本係無敵，有樣有氣質

你

G茵仲要好大波

收皮啦

豆豆呢

一諗起黎姿係咁un個跛佬

攞你碌鳩出黎！
Chok....Chok....Chok....(淚）Chok....

我覺得松島楓喺百年難得一遇...

而家一街都係呢D啦

朱茵就真靚
從來唔覺得黎G靚
只係18歲扑扑脆 幾索 但唔靚

好靚

錫細佬的家姐

驅風post

兩大女神 仲記得第一次睇西遊記紫霞仙子真係驚為天人

記得以前同EX 講緊香港有咩女明星係靚
講左好多個都無共識
但係一講朱茵
另一個係阿嬌

朱茵真係無得頂